{
  "common":[
    {"home":"首页"}
  ],
  "Zhejiang Jingquan Water Treatment Equipment Co., Ltd." : "浙江晶泉水处理设备有限公司",
  "home" : "首页",
  "aboutUs" : "公司简介",
  "news" : "新闻中心",
  "products" : "产品展示",
  "projectScope" : "工程范围",
  "application" : "工程应用",
  "process" : "工艺流程",
  "humanResources" : "人力资源",
  "waterKnowledge" : "水处理知识",
  "contactUs" : "联系我们",
  "company profile" : "企业简介",
  "Jingquan" : "走进晶泉",
  "qualification honor" : "资质荣誉",
  "company concept" : "公司理念",
  "National key support for high-tech enterprises" : "国家重点扶持高新技术企业",
  "Zhejiang Science Technology and Patent Demonstration Enterprises" : "浙江省科技企业、专利示范企业",
  "CQC ISO9000 Certification Enterprise" : "CQC ISO9001认证企业",
  "Phone:4000572007":"热线:4000572007",
  "Cooperation Hotline" : "合作热线",
  "Online message" : "点击在线留言",
  "Petroleum and Chemical Industry" : "石油、化工行业",
  "Life and Industry" : "生活、工业领域",
  "Power and Electronics Industry" : "电力、电子行业",
  "Food and beverage industry" : "食品、饮料行业",
  "Sewage treatment industry" : "污水处理行业",
  "Chemical process and water system for boilers, chemicals, fertilizers, fine chemicals and cosmetics manufacturing" : "化工工艺及锅炉、化学药剂、化肥及精细化工、化妆品制造过程用水系统",
  "Purification of water for hotels, airports, living areas, swimming pools and various industrial uses" : "为宾馆、机场、生活区、游泳池净化及各类工业用水",
  "Thermoelectric, Firepower, Boiler Power Water, Single Crystal Semiconductor, Integrated Circuit Fast, Picture Tube Manufacturing Process Water Ultra Pure Water" : "热电、火力、锅炉动力化水，单晶半导体、集成电路快、显像管制造过程用水超纯水",
  "Drinking water, materials, low blending water, pure draft beer filtration, juice concentration, protein recovery, kelp extraction mannitol" : "饮用水、材料、低度勾兑水、纯生啤酒过滤，果汁浓缩、蛋白回收、海带提取甘露醇",
  "Recycling of Wastewater from Municipal Wastewater, Chemical Industry and Food Industry" : "市政污水、化工、食品等工业污水的废水循环利用",
  "Company News" : "公司新闻",
  "Industry News" : "行业新闻",
  "Business Bulletin" : "企业公告",
  "Release Time" : "发布时间",
  "Five Measures to Promote the Development of Membrane Water Treatment Industry in Huzhou, Zhejiang Province" : "浙江湖州五项措施推进膜法水处理产业发展",
  "Huzhou, Zhejiang Province, Promotes the Development Plan of Environmental Water Treatment Industry" : "浙江湖州推出《环保水处理产业发展推进计划》",
  "Introduction of Substances in Water" : "水中的物质介绍",
  "Three key points to know when purchasing water purification equipment" : "购买净水设备需知道的三大条",
  "Hotline" : "热线电话",
  "Mailbox" : "邮箱",
  "Address" : "地址",
  "West Side of Shijiaqiao 104 National Road, Nanmen, Huzhou City, Zhejiang Province, China" : "中国浙江省湖州市南门外施家桥104国道西侧",
  "Sweep and pay attention to us" : "扫一扫关注我们",
  "Copyright Zhejiang Jingquan Water Treatment Equipment Co., Ltd." : "版权所有 浙江晶泉水处理设备有限公司",
  "Website construction" : "网站建设",
  "Pangu network" : "盘古网络",
  "manager address" : "总经理致词",
  "development history" : "发展历程",
  "company strategy" : "公司战略",
  "honor" : "荣誉资质",
  "enterprise architecture" : "企业架构",
  "Multi media filter" : "多介质过滤器",
  "Laminated filter" : "叠片过滤器",
  "Iron and Manganese Removal Filter" : "除铁除锰过滤器",
  "Activated carbon filter" : "活性炭过滤器",
  "Water treatment equipment" : "水处理设备",
  "Ultrafiltration device" : "超滤装置",
  "Reverse osmosis equipment" : "反渗透设备",
  "Pretreatment system" : "预处理系统",
  "Distilled water system" : "蒸馏水系统",
  "Pure Water Device for Dialysis" : "透析用纯水装置",
  "Fine filtration and microporous filtration" : "精滤及微孔过滤",
  "Batching and Crystallizing Equipment" : "配料、结晶设备",
  "Other products and accessories" : "其他产品及配件",
  "Ion exchanger" : "离子交换器",
  "Electrodialysis apparatus" : "电渗析器",
  "Pure Water" : "纯水",
  "Wastewater" : "污水废水",
  "Seawater Desalination" : "海水淡化"



 
}
